[{"repairJobId": "KRF/04/2020_0001", "internalSerial": "3007100670", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เฟืองตามเชนรับจากถังW203,204 เฟืองสึกครับ", "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ", "informDate": "2020-04-01 10:46:15", "remark": "เชนรับจากสกรูลำเลียงใต้ถัง W203,W204", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 14:46:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช เดสันเทียะ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองตามสึกหรอ ", "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0002", "internalSerial": "3007100641", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "สป็อกเก็ตเชนอินเทคไซโล2สึกครับ", "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ", "informDate": "2020-04-01 10:48:05", "remark": "เชนอินเทคไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-21 10:21:02", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช เดสันเทียะ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกหรอ ตามสภาพที่ใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0003", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "เพิ่มปลั๊กไฟ + ที่วางแท่นชาร์จรถขัดพื้น\n(ติดตั้งห้องเฟเวอร์แล้ว ทำให้ไม่มีจุดชาร์จรถขีดพื้น)", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-01 14:10:23", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-15 11:14:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ปลั๊กไฟไม่มี", "solution": "ติดตั้งปลั๊ก AC 220 V เพิ่มใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0004", "internalSerial": "3007100307", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ซีลพรีเนี้ยนเกียร์PL#3 น้ำมันซึม", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-04-01 19:14:35", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-22 08:48:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใช้งานมานานทำให้ซีลยางหมดสภาพแข็งตัว น้ำมันเกียร์จรึงรั่วซึมออกได้", "solution": "เปลี่ยน oil seal 415577 ใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0005", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "พื้นที่ชั้น microbin หมุดทะลุพื้นขึ้นมา และพื้นหลุดออกจากหมุด", "informByFullname": "จักรพันธ์ บัวแย้ม", "informDate": "2020-04-02 15:10:24", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-17 10:13:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ บัวแย้ม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "มีหมุดเหล็กโผล่ขึ้นมาบนพื้น", "solution": "ใช้หินเจียรๆออกให้เสมอกับพื้น", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0006", "internalSerial": "3007100307", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ข้อต่อท่อวาล์วไลน์ฉีดไขมันหน้าดาย์ด PL#3 รั่ว", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-04-03 00:07:51", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-13 08:50:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ไขมันรั่วออกจากข้อต่อ", "solution": "ขันข้อต่อท่อไขมันให้แน่น", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0007", "internalSerial": "3007190056", "toolName": "2D Height Gauge", "problem": "ไฟแสงสว่างหน้าเบ้าท์ถั่วนึ่งไม่ติดมืดๆๆช่วยเช็คให้หน่อย", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-04-03 16:27:02", "remark": "โกดังเก็บวัตถุดิบ K 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0008", "internalSerial": "0000252232", "toolName": "Other", "problem": "ย้ายตำแหน่งสวิทตตัวสั่นถัง 78/79", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-03 21:36:05", "remark": "Smart LoadOut", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0009", "internalSerial": "3007100081", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แผ่นใสกะพ้อ Intake 3 รั่วป่ะชั่วคราวไว้", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-03 21:39:16", "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวยาว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-31 09:44:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0010", "internalSerial": "3007100322", "toolName": "Screener", "problem": "ยางใต้ตะแกรงร่อนเครื่องอัดเม็ด3ขาด", "informByFullname": "บุญยัง สว่างวงษ์", "informDate": "2020-04-07 09:39:20", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0011", "internalSerial": "3007100092", "toolName": "Blower Fan", "problem": "ฝุ่นรั่วออกตรงบริเวณฝาแอร์เจ็ตเครื่องบด2", "informByFullname": "จักรพันธ์ บัวแย้ม", "informDate": "2020-04-08 07:25:15", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0012", "internalSerial": "3007101111", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ปรับปรุงระยะ pitch สกรูไมโครบินสเกล 10 ให้เป็น double pitch เพื่อลดค่าเบี่ยงเบนการชั่งของ copper chloride (ถัง 5 micro)", "informByFullname": "พิไลพร ชาวขุนทด", "informDate": "2020-04-11 14:01:38", "remark": "สกรูใต้ถัง 1 Micro Scale", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0013", "internalSerial": "3007800017", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ปรับปรุงบ่อทางเท HA ใต้วาล์วก่อนลงมิกเซอร์ ให้ไม่มีจุตกค้างของพรีมิกซ์(ไม่มีเครื่องจักร hand add ให้เลือก เลยลงเครื่องจักรนี้)", "informByFullname": "พิไลพร ชาวขุนทด", "informDate": "2020-04-11 14:05:41", "remark": "ฮอปเปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0014", "internalSerial": "3007800017", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ติดตั้งสกรูข้าวโพดล้างไลน์ HA เพื่อลดการตกค้าง", "informByFullname": "พิไลพร ชาวขุนทด", "informDate": "2020-04-11 18:45:15", "remark": "ฮอปเปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0015", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ประตูม้วนชั้นปากถังฝั่งอสร.ชำรุด ฉีกด้านบน ม้วนคืนไม่ได้ ฝนสาดเข้ามาได้", "informByFullname": "ไชยา อุ่นเครือ", "informDate": "2020-04-13 18:00:51", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-04-18 13:48:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไชยา อุ่นเครือ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อตยึดประตูขาดและแผ่นประตูฉีก", "solution": "ปิดรูแผ่นประตูและใส่น็อตยึดใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0016", "internalSerial": "3007100296", "toolName": "Screener", "problem": "เปลี่ยนผ้ายางท่อใต้ตะแกรงร่อน PL2", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-14 22:17:29", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-01 11:32:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ระยะท่อตะแกรงร่อนกับท่อรับอาหาร อยู่ใกล้ชิดกันมากเวลาเดินเครื่องท่อสั่นแรงทำให้ผ้าหุ้มท่อขาดบ่อย", "solution": "แก้ไขตัดท่อรับอาหารลงต่ำลง ให้ห่างระยะพอดีเปลี่ยนท่อยางซิลิโคนหุ้มปล่อยอาหาร แล้วหุ้มด้วยผ้าชั้นนอกกันฝุ่นรั่วออกอีกที", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0017", "internalSerial": "3007100354", "toolName": "Screener", "problem": "ฝาปิดตะแกรงร่อน PL4ขันสุดแล้วกันฝุ่นไม่อยู่", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-14 22:19:59", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 16:21:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "แผ่นฝาด้านในเสียรูปบิดโค้ง และยางกันฝุ่นขาด", "solution": "เคาะดัดแผ่นฝาด้านใน และเปลี่ยนซีลยางกันฝุ่นใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0018", "internalSerial": "3007100791", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "สายพานเหนื่อเบ้าท์โกดังB4ลงเบ้าท์A01,B01", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-15 14:49:41", "remark": "สกรูเกลี่ยวัตถุดิบลงสายพานโกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0019", "internalSerial": "3007100276", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Air Shocker ถัง27 หน้าแปลนแตก หัว Fitting ขาดคา", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-04-16 01:49:16", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 27", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-22 15:25:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "แตกร้าว", "solution": "ทำฐานยึดใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0020", "internalSerial": "3007100068", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โกดัง 1 ฝาทางลงหลุมใต้ดินหน้าเบ้าท์ A04  ไม่มีหาแล้ว ถามแล้ว ต้องการให้ทำใหม่", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-17 10:34:24", "remark": "เชนในโกดัง 1 ตัวสั้นลงกระพ้อ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0021", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "กล้องดูถังว่างเสียหลายตัว", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-17 13:11:26", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0022", "internalSerial": "3007100360", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ทำช่องเปิดทำความสะอาดตรงท่อทางลง ให้ Turn head PL4", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-17 14:43:04", "remark": "Turn Head PL4 ลงถังไซโล 71-79", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0023", "internalSerial": "3007190064", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ทำช่องเปิดทำความสะอาดตรงท่อทางลง ให้ Turn head PL1", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-17 14:46:02", "remark": "Turn Head PL1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0024", "internalSerial": "3007190065", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ทำช่องเปิดทำความสะอาดตรงท่อทางลง ให้ Turn head PL2", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-17 14:46:31", "remark": "Turn Head PL2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0025", "internalSerial": "3007100243", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ซองกะพ้อบด 1\n ตรงลิฟ ข้างเชนสเกล 3-4 คับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-17 15:20:35", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 15:12:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซองกะพ้อมีอาหารั่วออก", "solution": "ตัดเหล็กปะ เชื่อมปิดจุดรั่ว", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0026", "internalSerial": "3007101338", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ลบขอบเหล็กที่ยื่นออกมา \nเพราะเกี่ยวถุง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-19 20:13:25", "remark": "สกรูเติมถังมินิสเกลถัง3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0027", "internalSerial": "3007100307", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แผ่น Air Lock ก่อนลงคูลเลอร์ \nPL3 สึกล้ม", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-19 20:15:13", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0028", "internalSerial": "3007100342", "toolName": "Cooler", "problem": "ปิดช่องที่อาหารตกค้าง ในคูลเลอร์ PL4\nงาน LAB", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-04-19 20:17:02", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0029", "internalSerial": "3007100786", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "สายไฟใต้ทรั๊คดั้มB4 เก็บสายไม่เรียบร้อย อยู่นอกกล่องอันตรายเมื่อเกิด กระแสไฟฟ้ารั่ว ( อำนาจ )", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-04-22 10:47:43", "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-06-19 09:49:23", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อำพัน ปิวจันทึก", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟจัดเก็บไม่เรียบร้อย", "solution": "จัดเก็บสายไฟใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0030", "internalSerial": "3007100475", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ปั้มไฮโดรลิคC1นำ้มันรั่วที่กรอง", "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ", "informDate": "2020-04-23 10:06:23", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 14:19:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช เดสันเทียะ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น้ำมันรั่ว", "solution": "ใช้คีมล็อคโซ่ขันกรองให้แน่น", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0031", "internalSerial": "3007101044", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "Box ไฟข้างห้องกาแฟไม่มีการปิดฝา", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:07:20", "remark": "แอร์สำนักงานชั้น 2 ขนาด 5 ตัน (AC-110)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0032", "internalSerial": "3007100475", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ปั้มไฮโดรลิคC1 รั่วบริเวณกรอง", "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ", "informDate": "2020-04-23 10:15:11", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 14:18:32", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช เดสันเทียะ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น้ำมันรั่ว", "solution": "ใช้คีมล็อคโซ่ขันกรองให้แน่น", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0033", "internalSerial": "3007101043", "toolName": "Uninterruptible Power Supply (UPS)", "problem": "Box ไฟประตูหน้าโรงงานไม่มีฝาปิด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:19:20", "remark": "UPS 200 Kw สำรองไฟห้อง Server", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 09:26:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตล็อคหลุดหาย", "solution": "ใส่น็อตใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0034", "internalSerial": "3007101044", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "Box ไฟแอร์หลังสำนักงานไม่มีฝาปิด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:21:35", "remark": "แอร์สำนักงานชั้น 2 ขนาด 5 ตัน (AC-110)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0035", "internalSerial": "3007101081", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ถังเก็บน้ำหลังหอพักไม่มีการ์ดครอบหลัง (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:24:22", "remark": "แอร์หอพักห้อง 11 ขนาด 2.1 ตัน (AC-211)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0036", "internalSerial": "3007100952", "toolName": "Multistage Centrifugal Pump", "problem": "สายไฟที่ไม่ได้ใช้งาน ที่ถังน้ำปะปาข้างโรงอาหารควรเก็บให้เรียบร้อย (งานด่วน))", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:28:12", "remark": "ปั๊มส่งน้ำประปาNo.2 ด้านโกดัง 14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 09:18:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อสายไฟออก", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0037", "internalSerial": "3007100992", "toolName": "Fire Pump", "problem": "หน้าแปลนท่อน้ำดับเพลิงข้างถังแชมเป็ญผุ สนิมเกาะ (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:31:31", "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์ตัวใหญ่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0038", "internalSerial": "3007100066", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ห้องน้ำโรงขยะ ติดโกดัง1 พิจารณาติดหลังคากันแดด ฝน (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:35:52", "remark": "เชนในโกดัง 1 ตัวท้าย", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0039", "internalSerial": "3007101071", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ปั๊มน้ำมันข้างหอพักไม่มีไม้หนุนล้อแบบกันหาย (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:38:37", "remark": "แอร์หอพักห้อง 1 ขนาด 1.1 ตัน (AC-201)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0040", "internalSerial": "3007100002", "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)", "problem": "ประตูลิฟต์เทยาให้ปรับปรุงเป็นแบบผลักออกและมีชานพักก่อนลงบันได (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:46:09", "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0041", "internalSerial": "3007100085", "toolName": "Slide Gate", "problem": "บันไดวนตึกผลิตประตูควรขยับเข้ามาและทำเป็นแบบผลักออก (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 10:50:47", "remark": "สไลด์ ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0042", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "เตาเผาเครื่องอบ 2 การ์ดครอบไม่ครอบคลุมหมด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:31:20", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0043", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "สายไฟใน้ตู้ไฟ เครื่องอบ2 จัดเก็บไม่เรียบร้อย (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:32:40", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 14:42:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รางสายไฟไม่ปิด", "solution": "ปิดรางสายไฟ ทำความสะอาด", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0044", "internalSerial": "3007101348", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ท่อเติมของเหลวคลังวัตถุดิบต้องปรับปรุงข้อต่อเป็นเกลียวหรือหน้าแปลน ห้ามเป็นสายรัด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:37:14", "remark": "ปั้มหล่อเย็นทรัคดั้มไซโล2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0045", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "เตาอบไซโล สายนิวตรอนไม่ได้พันด้วยเทปพันสายไฟ", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:38:29", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-12 09:52:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "จุดต่อสายไม่ได้พันฉนวนป้องกันไฟ", "solution": "เอาเทปพันสายไฟพันให้เรียบร้อย", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0046", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "สวิชไฟเครื่องอบ2 ชำรุด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:39:31", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0047", "internalSerial": "3007100992", "toolName": "Fire Pump", "problem": "ท่อไฟโกดัง K5 ฝั่งติดปั๊ม ท่อไฟชำรุด", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:41:00", "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์ตัวใหญ่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-12 09:39:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "คอนเน็คเตอร์หลุดหลวม", "solution": "ขันเข้าใหม่แล้วใช้เทปพันสายพันรัดไว้", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0048", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "เตาเผาเครื่องอบ 1  ไม่มีการ์ดครอบหลัง", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:42:12", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0049", "internalSerial": "3007100693", "toolName": "Dryer", "problem": "หลอดไฟฟ้าหลุดขั้ว ชำรุด ไม่มีฝาครอบ ห้อง Hot room ฝั่งไซโล1 (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:45:43", "remark": "ซองอบไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0050", "internalSerial": "3007101275", "toolName": "Dryer", "problem": "ไม่มีฝาครอบหลอดไฟ ห้อง Hot room ฝั่งโซโล 1 (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:47:11", "remark": "Auto Dryer Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0051", "internalSerial": "3007100786", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "หลอดไฟใต้ Truck Dump ฺB4 ชำรุด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:49:14", "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0052", "internalSerial": "3007100786", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "จุดต่อไฟไม่มีฝาปิดป้องกัน บริเวณทรัคดัมพ์ฺB4", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 13:51:22", "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-12 09:34:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จป.นนท์ โคกกรวด", "failureCode": "FC18", "failureDescriptionEng": "สูญหาย", "failureDescriptionTha": "สูญหาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาปิดจุดต่อสายไฟหลุดหาย", "solution": "เอาฝามาใส่ใหม่", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0053", "internalSerial": "3007100379", "toolName": "Screener", "problem": "ตะแกรงร่อน  ไม่ได้ติดตั้งสายดิน (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:00:49", "remark": "ตะแกรงร่อนหาเปอร์เซนต์ฝุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0054", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ปากถังสายไฟฟ้าเปลือย (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:01:55", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0055", "internalSerial": "3007100002", "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)", "problem": "ลิฟท์ไม่โครบินไม่ทำการ์ดป้อองกันการตก (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:03:27", "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0056", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "รางไฟไมโครบิน ไม่มีการปิดรู อาจมีสัตว์เข้าไปกัดสาย (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:05:09", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0057", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "แอร์ชั้นลอยตึกผลิต ไม่มีอุปกรณ์ป้องกันสายไฟที่เดินออกไปนอกอาคาร (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:06:38", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0058", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ลูกเซอกิตในตู้ไฟแผงย่อย ตะแกรงร่อน2 ทิปไม่ได้รับการแก้ไข (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:08:09", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0059", "internalSerial": "3007101104", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "Air Jet ใต้ตึกผลิตเริ่มไม่ปกติเพราะเข้าสู่ช่วง visual สีเหลือง (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:10:16", "remark": "แอร์เจ๊ทฟิลเตอร์ดูดฝุ่นเบ้าท์อินเทค 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0060", "internalSerial": "3007100002", "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)", "problem": "ลิฟต์ส่งของตึกผลิต ไม่มีลิมิทตัดการทำงานขณะเปิดประตู (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:11:36", "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0061", "internalSerial": "3007100001", "toolName": "Semi Automatic Packing Machine", "problem": "ตู้น้ำดื่มข้างที่จัดเก็บถุงไม่ได้ต่อสายดินให้ได้ตามาตรฐาน", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:13:58", "remark": "เครื่องสวมถุงPK#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0062", "internalSerial": "3007900055", "toolName": "Forklift", "problem": "Hand Lift ไฟฟ้าผลิต ไม่ได้ติดตั้งไฟสัญญาณเตือน (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:15:43", "remark": "รถยกCATERPILLAR F14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0063", "internalSerial": "3007100002", "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)", "problem": "สายไฟเทยา สายดินมีรอยเฉี่ยวชนจนชำรุด (งานด่วน)", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:17:09", "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0064", "internalSerial": "3007101380", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "แผงวงจรไฟฟ้าชั้นฟีดเดอร์ ชำรุด ไม่สามารถตรวจสอบได้", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-23 14:19:27", "remark": "สกรูใต้ถังM204", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0065", "internalSerial": "3007100786", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "หลอดไฟใต้ ทรั้ดั๊มเปิดไม่ติดต้องการให้เปลี่ยนใหม่และเพิ่ม เป็น 2 จุด", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-23 15:44:59", "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0066", "internalSerial": "3007101150", "toolName": "Blower Fan", "problem": "สวิตช์ไฟชำรุด และยายไปรวมไว้ที่ตูควบคุมใกล้ชุดสกรู", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-23 15:52:35", "remark": "พัดลมเย็นซองอบไซโล 2 ด้านบอยเลอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0067", "internalSerial": "3007101092", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "สายไฟไม่มีรางครอบสายไฟ และหารอบๆแล้ว ไม่มีตัวครอบรางสายไฟ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-23 16:08:20", "remark": "ตู้ควบคุมไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0068", "internalSerial": "3007100720", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ทำการ์ดป้องกันจุดหมุนใหม่ให้เข้ามาใกล้เพลา และ ทำแบบถอดประกอบแบบง้ายแยกชิ้นเพื่อสะดวกในการถอด", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-23 16:14:42", "remark": "สกรูลำเลียงเชื้อเพลิงซองอบไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0069", "internalSerial": "3007190060", "toolName": "Abyss", "problem": "หลังคาโกดัง 11 เปิดเนื่องจากตะปูตียึดหลุดเกรงว่าลมแรง พายุ มากลังค่าจเปิง ครับ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-24 15:55:09", "remark": "โกดังเก็บวัตถุดิบK11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0070", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่าง?  บริเวณสายพานรับอาหารจากหัวบรรจุที่3?  โกดัง?  อสร.1?เนื่องจากไฟ\nแสงสว่างไม่ติด", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-04-25 10:02:55", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0071", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ติดป้าย?ความปลอดภัย?  โกดัง? อสร.1", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-04-25 10:04:13", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0072", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "รื้อปุ่มกดสัญญาณ?แจ้งเหตุ?  โกดัง? อสร.1?  ออกเนื่องจากไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-04-25 10:13:40", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0073", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ท่อก่อนลงถัง1รั่ว แผลใหญ่ปะไม่อยู่แล้ว", "informByFullname": "สมชาย ญาติจันอัด", "informDate": "2020-04-25 14:14:16", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 09:27:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมชาย ญาติจันอัด", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อรั่วมีวัตถุดิบรั่วออกได้", "solution": "ใช้เหล็กปิดจุดรั่ว", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0074", "internalSerial": "3007100277", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Air Shocker ถัง 28 หน้าแปลนหลุด", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-04-27 09:36:46", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-06 09:22:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตัวเคาะถังน็อตยึดขาด", "solution": "เชื่อมหน้าแปลนยึดน็อตใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0075", "internalSerial": "3007101037", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "โรงสเปรย์  หน่วยงานธุรการ : อ่างล้างตาและป้าย ไม่สะดวกต่อการใช้งานและโดนกีดขวาง ควรจะย้ายมาไว้ข้างนอก (ด่วน))", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-04-28 14:04:53", "remark": "แอร์ห้องAVPขายขนาด 1.3 ตัน (AC-105)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0076", "internalSerial": "3007100078", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนรั่วและกระพ้อหินแป้งรั่วช่วยชีลปะให้หน่อย", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-04-28 16:13:56", "remark": "เชนอินเทค 3 ตัวสั้นลงกระพ้อ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0077", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "หลอดไฟชั้นปากถัง", "informByFullname": "Clean Team เสนอ", "informDate": "2020-04-28 21:42:41", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0078", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "หลอดไฟชั้นปากถังขาด1หลอด", "informByFullname": "Clean Team เสนอ", "informDate": "2020-04-28 21:55:07", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0079", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "โคมไฟในห้องปากถังชำรุด", "informByFullname": "Clean Team เสนอ", "informDate": "2020-04-28 21:56:07", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0080", "internalSerial": "0000252222", "toolName": "Other", "problem": "โคมไฟบริเวณก้นถังชำรุด", "informByFullname": "Clean Team เสนอ", "informDate": "2020-04-28 21:59:01", "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0081", "internalSerial": "0000252225", "toolName": "Other", "problem": "หลอดไฟชั้นคลูเลอร์ขาด1หลอด", "informByFullname": "Clean Team เสนอ", "informDate": "2020-04-28 22:00:07", "remark": "Other ชั้น Mixer/Cooler", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0082", "internalSerial": "3007100079", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "เสื้อกระพ้อทะลุปะใช้งานชั่วคราวอยู่", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-04-29 14:07:32", "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวสั้นรับจากเชนอินเทค", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0083", "internalSerial": "3007101237", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฝาปิดเชนทะลุ ปะชั่วคราวไม่อยู่", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-04-29 14:16:06", "remark": "เชน M06", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-03 09:22:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เสียรูป", "solution": "ปรับแต่งใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0084", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ท่อจากเครื่องบด3 ลงถัง19 มีวัตถุดิบรั่วบริเวณใต้หน้าแปลนติดกับพื้น", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-04-29 14:24:29", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-16 14:44:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "คอท่อมีฝุ่นรั่วออก", "solution": "ตัดเปลี่ยนคอท่อใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0085", "internalSerial": "3007190061", "toolName": "2 Door Pizza Topping Chiller", "problem": "ประตูโกดัง7 ลูกลีเวตขาดต้องการให้มายิงใหม่เอาน็อตสกรูยิงแทน เพราะลูกลีเวตรับน้ำหนักไม่ไหวขาดแล้วแผ่นเหล็กก็หลุดลงมา", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-04-29 14:41:20", "remark": "โกดัง 10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/04/2020_0086", "internalSerial": "3007101294", "toolName": "Motor Pump", "problem": "ปรับปรุงระบบดึงดุดน้ำยาลงจากรถเปิดวาล์วมากไม่ได้ทิฟบ่อย ลงน้ำยาอลิเมท", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-04-29 15:36:25", "remark": "ปั๊มรับจากรถบรรทุกเข้าถัง CC", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}]